智慧齒痛到hihi 有冇牙醫推介

想剝左佢一了百了
次次發炎都好難頂

有 留tg